{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23411",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 까사"
    },
    "text": "クリーンモーテルでは、客室感染症予防のために徹底した殺菌消毒を行っています。 MD-125殺菌消毒剤を使用して清潔文化をリードするモーテルに選ばれました。 宿には計39室の客室があり、近くには蚕室駅、松坡ナル駅、蚕室駅、漢城百済駅、夢村土城駅があります。 韓国語を含む様々な言語の案内サポートも可能です。 入室は2名を超えると絶対禁止されており、追加駐車や入室時間以前の駐車は別途料金が発生します。 客室内の什器や家具は、お客様が任意に移動することはできず、破損した場合、その費用が請求されます。 客室の写真は実際と異なる場合があり、喫煙は禁止されています。 お客様のレビューには清潔な施設と価格対比適切さ、便利な駐車など良い評価が多かったが、シャワールームに対する掃除がもっと必要な意見もありました。 全般的に快適な宿泊を楽しめる宿として評価されました。 寝具と清潔度に対する関心と親切なサービスでお客様の満足度を高めているCleanモーテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルの殺菌消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "クリーンモーテルでは、MD-125殺菌消毒剤を使用して徹底した殺菌消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "クリーンモーテルの近くには蚕室駅、松坡ナル駅、蚕室駅、漢城百済駅、夢村土城駅があります。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルではどんな言語の案内サポートがありますか？",
            "answer": "クリーンモーテルでは、韓国語を含む様々な言語の案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "クリーンモーテルには計39室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは何名以上の入室は禁止されていますか？",
            "answer": "クリーンモーテルでは、入室は2名を超えると絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは追加駐車や入室時間以前の駐車は可能ですか？",
            "answer": "クリーンモーテルでは、追加駐車や入室時間以前の駐車は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器や家具は移動できますか？",
            "answer": "クリーンモーテルの客室内の什器や家具は、お客様が任意に移動することはできません。破損した場合、その費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルの客室の写真は実際と同じですか？",
            "answer": "クリーンモーテルの客室の写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルでは喫煙はできますか？",
            "answer": "クリーンモーテルでは喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルのレビューでよく評価されている点はありますか？",
            "answer": "クリーンモーテルのレビューでは、清潔な施設と価格対比適切さ、便利な駐車などがよく評価されています。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルのレビューで改善が求められている点はありますか？",
            "answer": "クリーンモーテルのレビューでは、シャワールームに対する掃除がもっと必要という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "クリーンモーテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "クリーンモーテルでは、寝具と清潔度に対する関心と親切なサービスでお客様の満足度を高めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 571
    }
}